《唯一 》 李玖哲，蕭敬騰

你就是我 的 唯一

經典歌

本身首唯一好油，唔明點解hit得起，kissgoodbye好聽好多

世界末日都好聽